其實謝拉特呢場波算唔算係打假波

利物浦生涯最後一球假到仆街對面擺明收咗錢，有冇人知呢場最後幾比幾，假能到

對曼個場 肯定有打假波 有乜理由30秒走人

對車嗰場肯定假波

你好似在場

認錯

靴里拉用奸計

靴里拉似有份踢假波 佢係西班牙個陣試過

叫得靴里拉都唔慌好人

我識一個幾好人 致命開頭

史篤城 = 利記B隊

諗住佢會跣腳

謝賢仲好波

狗公都唔慌好人

不如話佢隊友收左錢hea踢啦

呢場利記比人炒呀..

咩料more?

呢謝狗最後一場班猁狗玩野輸到5粒
史篤城個球擺明唔忍心所以放畀謝狗入
埋單猁狗輸1-6歡送謝狗

賓哥反利反到失理智
所以係觀塘x人

？

但厹黎

成班利放棄心態踢，人地好心送球祝賀佢退休